# Лабораторная работа №3

![Изображение](image.png)

## Тема 3:

Сформировать поверхность Безье для различного задающего многогранника. Обеспечить поворот сформированной поверхности вокруг осей X и Y.

### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wilnzJoouNG3-aniA?e=6AqhXT)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wilrUPB1juKRZSD54?e=ibuhrH)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/```.